Ik zag haar vaak in Richmond, ik hoorde van haar vaak in de stad, en ik vaak gebruikt om haar en de Brandleys op het water; er picknicks, fête dagen, toneelstukken, opera's, concerten, feesten, allerhande geneugten, waardoor ik haar, en ze waren allemaal ellende voor mij.
